【Marvel】「奇異博士」班尼迪1個打4個 勇救外賣仔

在電影中扮演超級英雄「奇異博士」的英國型男影星班尼迪甘巴貝治(Benedict Cumberbatch)，現實生活中原來也是英雄，曾以一敵四，救回一名被圍毆的「外賣仔」。

53歲的Uber司機戴亞斯(Manuel Dias)說，在去年11月25日晚上約9時半，他載著班尼迪及其妻往倫敦一間會所，但經過馬里利邦尼高街(Marylebone High Street)時，見到4名惡棍正圍毆外賣公司Deliveroo一名單車外賣員。

班尼迪毫不猶疑跳下車，拉開4名惡棍，高喊「不要搞他」。該4名拿著玻璃樽的流氓，企圖出拳打他，但被他擋開和推開。戴亞斯見情勢不對，下車想幫手，此時他才認出班尼迪，而4名流氓此時亦逃去。

男神

會唔會驚佢真係變身 先逃走

係咪marvel啲彩蛋

dormammu i've come to bargain

可能拍緊dr strange傳

做咩又重開POST

佢真係好型

屌我上次打五個都無新聞賣，出名大撚晒

你又唔係super hero

打5架飛機有你份

Sherlock 不嬲識打

佢用time stone睇晒啲爛仔會點出拳 唔知睇咗幾多次記熟晒先至去打

中國古拳法

該4名拿著玻璃樽的流氓，企圖出拳打他，但被他擋開和推開
PR公司請少三個人會多人信D

Stop!! if you spare this man's life, I'll give you the stone

陣間俾佢整落個窿度無限輪迴就唔好啦

外賣仔洗你救 單挑都贏斷水流大師兄啦